中國以為 Biden 贏梗 DQ 議員 黃世澤幾分鐘

#Biden #DQ #習近平

中國以為 Biden 贏梗 DQ 議員
黃世澤幾分鐘
20201109

martin oei
90.5K subscribers

#Biden #DQ #習近平
00:00 中國以為 Biden 贏梗 DQ 議員
00:53 泛民應該總辭
03:00 點解啲人支持Donald Trump
07:08 大家有責任夾爆 Joe Biden
17:00 東德人嘅做法：走同抗爭都可以同步
#泛民 #立法會 #Trump #Harris #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家